有冇台北溫泉旅館介紹

9月頭想搵日去同女朋友住一晚溫泉旅館
有冇巴打試過有咩好介紹

筆直1000HKD 內

一晚一千以內你想住溫泉旅館? 巴打你都幾幽默.

原來唔得架, 真係唔知, 大約要幾多

但係我睇呢個都係1000蚊內 定呢間太差

推~~~

wohoooooooooo

123

冇

有